Title: Da will man einfach mal auf die verschneite...
Date: 2012-03-28 10:35
Author: marvin
Category: status
Tags: animals, nature
Slug: da-will-man-einfach-mal-auf-die-verschneite

Da will man einfach mal auf die verschneite Terrasse gehen...und was
erwartet einen da? Tonnen an What The Fucks...

<p>
<object width="450" height="370">
<param name="movie" value="http://www.liveleak.com/e/b3b_1332868952"></param><param name="wmode" value="transparent"></param><param name="allowscriptaccess" value="always"></param>

<embed src="http://www.liveleak.com/e/b3b_1332868952" type="application/x-shockwave-flash" wmode="transparent" allowscriptaccess="always" width="450" height="370">
</embed>
</object>
</p>

